我戶口編號係21488 即係點

會員編號

應下你

即係你聽日就會死

你永遠都冇214